建制已完用口罩做利誘, 收集個人資料

建制已完搞左個抗疫防線, 可以睇下呢個幫港岀聲打飛機post

然後佢地今日岀左呢個登記拎口罩嘅google form

睇下入面張form
登記完得3個口罩都算
仲要填名 填電話 填地址 填身份證!

收集咁多個人資料, 下屆選舉又可以有好多假選民啦

填咩好

pish

正常有腦見到名、地址、身份證號碼都唔會填

Reported. 填太多不必要個人資料

一齊report佢個google form啊！

照拎，唔好俾地址佢種票！
電話拉票調查話投左佢就得喇

推

感謝您檢舉濫用行為。您的報告已經送出，我們將儘速處理。

Push

up

舉報